法國新增約13000宗武漢肺炎

其實一個武漢市可以傳到成個歐洲都係
都幾勁

算唔算已放棄

中東少番啲又到歐洲爆
根本沒完沒了

全世界感染，睇下邊個好彩死唔去

法甲開返比人入去

全球人口77億，已經有3千萬人中左
平均256個人就有一個中

全民中招係遲早嘅事

地球上已沒有健康的人類了

真係等疫苗或者搞到有群體免疫算

台灣係最後淨土

左膠報應

好似變咗真喺flu咁
不過年紀大身體差果d好易釘蓋咁解

印度92789

我成日都有少少黑心咁諗
有d國家根本就係想佢爆
順便降低吓老弱同貧窮人口

梗係啦初期嗰班冚家剷潛在患者
一知道要封城就四周圍飛

歐洲好多白豬唔理同香港啲仆街阿伯一撚樣

以呢個進度一日十萬都唔奇，仲會超越美國成為世界第一

港共擺明就係唔想完
但係死嘅多數年紀大。係票源嘅藍絲

仲有環法單車賽，幾多人係唔戴罩係街度睇

歐洲再次爆發，已無縣念

d法國佬又想點

馬達加斯加中左未

46唔驚

flu起碼有symptoms, 武肺弱到後生可以完全冇symptoms, 入醫院幾日就走得, 反而密切接觸者要隔離14日

歐洲究竟發生緊乜事?

跳高1cm

達爾文選擇

英國變香港BNO既天下

究竟支那國內情況係點
係咪已經呃到自己都當埋真

真係好怪, 中華圈既地方大部份都無咩事
曾經每日幾百宗既新加坡都無咩事, 都跌到得返11宗
莫講話台灣同澳門都長期係零本地增長

防疫已經變得越來越無意
病毒已經好四處散播 咩地方例如門柄都會有
根本去到防不成防

口罩作用 同埋個觀念唔同,歐美有人仲係唔信武肺 係炒作 要自由 唔帶口罩

Boris講明英國都準備再lockdown

同加上 係歐洲又變異第二種 東亞又一種 美洲又係第二種

就好似流感咁 好撚多個版本

但睇番支那得咁少感染反而唔尋常

支那少

王毅去就出事

唔通隨團有人放

代表法國有強大檢測能力

隻病毒已經證實咗變種太快，疫苗同群體免疫都唔會有效

有朋友番左大陸做嘢，話啲大陸人已經唔戴口罩，佢戴口罩好似俾人歧視咁

之後啲基因就點死亡率個邊

越知道中共啲衰野嘅地方就會越謹慎戴好口罩做好個人清潔衛生

跟本冇群體免疫，中完可以再中

中國班人周圍飛傳比每個城市

其實香港係轉口港

如果日後隻病毒變種再勁啲，或者有其他病徵
the last of us 或喪屍片劇情 唔係無可能

正解

唔驗咪零確診

變種得咁快，疫苗都好快失效
期望有特效藥好過

因為佢哋有一個疑似個案已經即刻封村再睇下中港車司機啲把關嚴撚到

但有咩後遺症根本無人知
今日班後生嘅健康嘅好得返
你都唔知佢會唔會30年後出現好大問題
更加整死個醫療系統
唔通到時又全民染疫多一次foul走佢哋咩

唔係香港大爆發係講得口響好多

其實人地係全國動員
唔止武漢架
個個搶住出閘

法式濕吻 傳播大法

中共打病毒戰呀

仲唔多謝支那？

外國應該仿效內地防疫模式

法國佬好撚污糟架
好多周街屙尿 成隻狗咁
口罩又唔肯戴 又照樣飲酒social
橫掂佢哋咁多白左, 奶共白豬, white trash 同力架
佢哋要死就由得佢哋啦

佢為左維穩，報咁少個案
到時各國要求賠償果陣就好睇咯

點樣喺國際間扮慘呀
條數差咁遠

等制裁啦垃圾

1. 歐洲唔接受戴罩文化
1個月前全歐洲爆示威，抗議政府借疫打壓自由

2. 歐洲根本唔可以長期lockdown
成個國家經濟停曬 國家仲傷
反正個病係幫國家清咁d廢老
咁少左人r福利，國家咪由你清

即係醫護唔比辭職，抗疫期間quit job會取消埋你個執照？

我依家住緊戈度都叫做幾多人感染
但講真就算你見到新聞每日有一堆人感染，大部份人都已經麻目咗覺得只係一個數字
最後結論都係自己做好衛生措施自求多福算

佢係話死都唔想再lockdown wor, 只不過個別地區會加強限聚措施

內地
你中國人黎？

美國搞到咁都唔開戰

喺英國見到鬼佬戶外冇人戴罩
公共交通一定要戴就10個人有3個偷雞唔戴, 兩個冇遮曬口鼻, 兩個上下/前後調轉戴, 兩個拉高條頸巾當戴咗, 淨返1個真係戴得岩嘅就係asian

頸巾啲針太疏
普通布嘅話其實cover得啱都可以遮最多7成

但法甲一直踢緊

越變越屎 以前十個死一個 依家萬幾人 中 死一個
班鬼點會驚

我冇中窩

解釋左佢地情願中武肺
都唔肯放棄French kiss呢種偉大文化
真他媽的浪漫國

全球每年增5000萬人
今次死唔夠100萬人
想問點紓緩？

大陸聲稱無事甚至有疫苗打完亂放人出去
有無關係

佢地個belief根本同我地唔同
佢地同覺得個病根本冇咩大不了
佢地亦覺得my life my choice，死亡亦係必然既事，唔會好似我地咁要「照顧」老人家
上面話又個病毒又會有咩長期影響。而家幾十萬人中，同流感一樣中完好番，好番再中。都幾十萬人話你聽冇SARS既長期影響，仲幻想有慢性影響？

其實我認同佢地諗法多d. 停晒所有野有命人生都冇意思，浪費生命

美國仲勁
已經700萬人中左
成個香港啦

浣熊市

死亡率有冇再低咗？

感謝黨
謝黨隆恩

D弱智鬼佬 係咪真係咁撚on9

死都唔肯帶罩 照去玩去葡

英超想收返觀衆了

法國好似有港人中招

林鄭又贏

黃大仙防疫模式即係咩

又爆過

一個大話講1萬次真係有人信

唔報咪唔存在

尋日台灣有六宗輸出病例比菲律賓

屌 鬼佬幾時先識醒 先會覺悟到大陸既衰野

好多鬼佬當佢普通flu

美國千祈唔好再爆
美國而家再爆既話Donald trump就輸鳩硬

根本就冇事發生過，不知幾正常
請不要分裂蟈家

炒作係蝗語 同埋係”戴”

班左膠話口罩用一次就掉唔環保呀

死得咁少人 聯合國估計武肺搞到意外懷孕多700萬人 紓緩人口老化就真

繼續ff啦連登仔

支那個個已經罩都唔洗帶 真係爆一早已經不可收拾 實隱瞞唔到 就如當初2月果陣 咁多消息流出 周圍封村封城

不過連登唔講得真話 算啦

接受現實啦 支那唔人道咁封鎖 控制到有幾奇
邊個一出街就拉去坐

染病後抗體只係維持到兩三個月

爆到全世界都停唔到嗰陣，支那竟然可以無事，我唔會唔信，只會更加確信呢壇嘢係支那有心搞出黎

result of globalization
開返關大家忍唔到狂去旅行
繼續爆
疫苗追到病毒變種速度可以J下冇晒事嘅
仲未計疫苗效果同接種

777喺記者會唔認香港係病毒轉口港
驚死賠錢

支那可以唔人道咁封鎖 防疫最勁實係佢啦
買餸落街都唔比你落 邊個出街就拉去打靶
點同佢鬥

其實廢老本身都係死
只係死於武肺定係流感

不嬲以前有肥絲大隻比埋grade 添

無架啦
會變纖維肺
跳唔到1cm
人類文明要滅絕鳥

蝗蟲識飛正常

可以做到支那隻 lock down 咁全世界都一早冇事
問題真係唔得

個 approach 一早 elimination 唔得就去左suppression 同治療架啦

不過呢次都睇到藥廠業入面既黑暗面

其實呢隻病要死都係死老嘢 後生平時無長期病真係似流感，當減少下老年人口，適者生存啫。

北韓可能係全世界最"幸福"既國土

你而家先覺唔尋常？

北韓

炒作我97前已經聽開又蝗語

係丫係丫我都覺香港人最威威豬

30年後都老啦，身體有問題都唔出奇啦

香港人最叻啦，周街黃衛兵捉人唔戴口罩

難.西人要自由
唔似大陸人. 政府大晒
你睇香港推全民檢測都咁難你就知. 民主地方VS獨裁國家的分別

死亡率好低

等個病毒變弱就是旦啦又死唔去

可以準備點技升死亡率

3千萬一定唔準確，係未發展地方既根本數唔到

王毅傾唔掂數就放毒

呢個譯做英文傳去Twitter

應該真，佢地一有就封小區，點散播

炒作，與封殺相對，是一種媒體現象。炒作一詞在台灣、香港等國家與地區流行已久，一些記者經常會把一些新聞事件或名人的行為大肆炒作

飲水70年會生癌嘅朋友

炒作都蝗語真係痴撚線

股票市場消息炒作呢個字大陸未開發都用緊啦

空ac ,分化撚 單機啦傻仔

中咗就活埋！ezpz！之前睇個片講老人中咗就裝屍袋等死，間唔鐘聽到佢地呻吟！下世都做支那猪

有好有唔好

又爆過？？

啲人仲係唔戴口罩咩

一日一萬宗起幾多間醫院都無用

其實依家一日一萬宗戈d絕大部份都係叫你自己返屋企隔離休養就算
真係好嚴重先會入院

帶個口罩係咪真係咁難

至弊係宜家根本冇人知感染咗之後有冇啲好麻煩嘅後遣症，例如有啲人冇咗味覺

順水推舟

現階段死左藍絲慳嘅錢比養住拎票有用
都唔撚洗投票而家

岩呀 最緊要活得開心

真係CARE 經濟既話, 一早1月個陣香港人話隻毒會痴撚線個時
就應該斬釘截鐵去真封關
而家全世界都無哂娛樂就最開心
而家慳返D錢 草下錢, 到時可以洗盡D, 盡興D

歐洲搞咩
之前又封城又口罩令
咁快又再爆？

香港都好多白豬正常戴口罩嘅唔多

仲有好多鬼佬覺得武肺係大話

其實真係肯戴個口罩已經搞少好多野

點解法國突然又黎過

2020啦仲講票源

西班牙流感都成1/3人口中死多過1%人
用返呢條數最少20億人中招死1億個

而家唔洗投票所以d票源都冇用啦

中國都14億

同泛民同你講拉布抗惡法一樣咁ON9

瘟疫公司

伊朗咁少？

我想去呀

#356542
係啊 但你係五毛都係事實

#165028
英德納雄耐爾
之前個名：何東精神（團結）

發現五毛
好心大家篤爆佢之後
block完就唔好再覆佢
俾佢spin走影響討論真係好戇鳩

全球冇咩地方倖免，格陵蘭都有

我港幾時可以超英趕美

華人怕死都係一個因數
鬼佬有好多聽天由命心態

遲早真係爆個喪屍病毒出嚟

應該避唔到 照以往logic入冬就流感高峰期+而家多埋隻肺炎

就算發達國家都一定大把無symptom 但自己好返
其實條數冇可能準

歐洲啲人成日唔戴口罩

同支那打左咁耐交道 知佢啲閪野啦 將佢講既小事放大200倍就係件事既原貌啦 有啲學習能力都唔會中招

錯啦，係寧願香港賠錢都唔想中共賠錢

法國最近奶共
真係抵死

開頭都覺得班鬼太鬆懈
而家睇原來真係just a flu黎
吹大左隻毒

應該咁樣諗
個病傳染性勁唔再講
一隻支那豬去到 爆既初期 好多西歐既人大多冇經歷咁嚴重既傳染性病毒
覺得唔大件事 口罩又唔帶 大部分都因為低估個疫情搞到咁

民眾無辜

英國明顯係

歐盟神根公約自由出入
預咗

驗就有，唔驗就冇
有 D 國家個數低，反而仲驚
依家歐洲 D 國家分城市封，唔會再好似之前咁全國封，同埋法國係個別城市自己決定防疫措施，馬克龍都唔 Q 理，叫佢地自己攪掂

其實隻病最大鑊應該唔係死亡率
反而應該係成功整冧全世界既醫療系統
變左好多其他病都救唔到

國家科研太強大，畢竟殺人是該黨拿手好戲

Just a flu

鬼佬已經冇解決方案

等死

我都想知
但ccp根本唔當韭菜係人

或者亂9驗

最後證明侵無講錯

到而家都唔係好多人戴口罩

一陣又有人吹國屍又贏

個陣d支那人明知自己發燒都要食退燒藥去歐洲玩
咁梗係爆到七彩

外國人對死亡既觀念係咁
佢地覺得生活冇質素既咁生存都冇意思
識個女仔（英國大）個爸爸嚮英國，60歲，癌症，佢阿爸揀唔醫
佢地家人由佢，尊重佢選擇（之後好快走左）
個女仔比老公（傳統香港人）鬧不孝，話佢由佢老豆死，唔諗方法醫佢
個女仔覺得中國d觀念痴痴地

幾十萬人中，冇好多個變纖維肺
唔好用自己幻想既打飛機勒

次貸條數有無得追番美國賠

澳門同大陸通關左 有事？

有解藥

提下你用錯字都有問題

Herd immunity 冇錯

驚乜春 just a flu

對野蠻人雷厲風行先有效，記得有單因為禁人聚集賭錢，入去拆嘢執鋪

一個地方嘅所謂權威話冇就冇架啦
尤其支那狗咁撚盲目崇拜權威
其實只要控制到醫院
所有檢測都話冇事
普通人點會知自己係咪中招
頂多咪以為傷風感冒精神失常

啲white trash根本弱撚智
戴個口罩送佢去死咁款
美國佬先勁
死成廿萬仲話fake news fake number
人蠢無藥醫

分城市封根本冇撚用
又唔係阻止人出入 淨係封鋪
你封鳩我旺角乜柒都唔開
咪行過深水埗油麻地 有咩意思

其實可能到頭嚟真係沒完沒了
2025年都仲有武肺感染個案
全地球人都抗疫疲勞
結果都係冇人戴口罩
然後...又係陳雲風火輪.jpg

係
識外國人就知大家對生命同死亡係兩個完全唔同既觀念
佢地覺得死亡係必然，最緊要係活著時有自主，有質素
活著但街都出唔到，行唔到就寧願唔救

究竟中國人窮左幾多代，捱苦左幾多代
令到d人覺得就算做活著時做地底泥，食泥為生都好，都好過死左佢

老人死亡率有3成
講殺人希特拉同毛澤東
都唔夠雜黎

60歲人先中cancer
其實香港都開始會有啲人揀唔醫
睇住成六十歲人要出入醫院做化療受苦
不如真係比佢早啲走啦

見到幾個法國佬fd仲日日周圍去

Chile 睇錯 China

或者應該話太遲了 一早做先有用
同埋外國講人權 點同支那 雜種講一聲個個跟住去做

一早就知鬼佬唔注重，係屋企唔會有拖鞋，出街鞋周屋走幾日沖一次涼狂噴香水

真 人口老化良藥

武肺

有幾勁？唔知病毒點解？
知唔知viral呢個字點嚟？

再加上,佔地球人口90%的北半球已經係秋天
冬天就快到

到時,中招的人重更加多

如果個 cancer 末期/醫嚟都冇用
咁唔醫真係好過醫喎 6X歲做化療都真係幾辛苦

印度

natural selection

係
同埋好多人覺得係傳媒因為要搶 view 數就一日報到黑，講真，而家已經冇人理個條數係點，是撚旦啦，get along with it

利申：外國撚

實際感染人數 隨時已經3億啦
死亡率被高估

人工病毒你話呢

冇味覺嗅覺係流感感冒都好多人會架 仲有大部分病人喺1-2星期會恢復正常架

屌個個真係以為一世冇左味覺嗅覺咩 傳媒既洗腦真係好可怕 搞到個個變晒恐懼撚

仲有 係咪跳得1cm

當感染人數大到某程度，防疫已經冇意思

腸癌
剛發現
有轉移跡象only

有啲影響埋大腦同心臟
不過好少會發生

死唔係問題
後遺症係問題

完成咗蒙古帝國未完成嘅夢想

人地生死觀唔同真係無得講

香港死既全部老野長期病
連登都十個八個中左，好番，有人仲話輕個感冒
冇一個話有後遺症

我知 我講緊條友講既味覺嗅覺啫
大腦心臟呢啲真係要觀望 幾多人會咩人會有咩實質影響 呢啲現階段全部都唔知

古代嘅時候起碼唔會傳到美洲先

剛發現有轉移跡象only

香港鬼係,老人院大把80幾歲插胃喉，大小便失禁，完全依賴別人照顧
外國老人院8成幾老人家行得走得，一要別人餵食洗澡既老人家得番一兩成（個個知要dependent care就揀唔醫，仔女都唔會支持醫）

笑死 你地班人日日玩手機日日咁夜瞓唔做運動 就真係唔知30年後會點啦

仲有玻璃肺， 跳唔起變晒都市傳聞
戴巴拿中完係咁入世界波
Perez 中完好番一星期已經係 monza 三十五度賽足個半鐘 F1

d鬼佬當戴口罩好似逼佢入邪教咁
要死咪由得佢死

咩啊 會跳得1cm 全身器官被攻擊 一世好唔返架會

香港唔係囉 個個怕死 中意吊住條命
人口全世界最老 垃圾城市 一啲活力都冇

香港周圍廢老 全世界人口最老 好心快啲大爆發死返幾萬個廢老先啦

仲係咪人黎
屙屎尿都要人幫手
琴晚咁啱又睇到共濟會清除地球垃圾人口大計劃
發動一次戰爭清除曬呢d冇撚用垃圾人口

屌。如果再係咁落去
中國真係會支配晒歐洲

咁唯有信黨 信政府 唔怕

非洲😭😭😭

我個法國fd覺得我唔出去勁奇怪
無朋友

自由大於一切

無啦，感冒啫

你講到咁口嚮
個個老人家都係自己家人唔肯/唔敢放手先咁樣
我地做人仔女既都終有一日要面對呢個決擇

中華圈計埋日韓就唔係咁講法

安樂死 真係萬能解決藥
話我衰口賤都係咁講

點解係要睇唔起非洲
人地同各式各樣嘅病痛搏鬥左幾多年 咩未見過
封城又封得認真過你 又冇反口罩弱智
加上人地平均年齡後生
邊似你歐美咁多老人家

隻毒愈病愈廢，巴黎d 球星中完幾日就落場踢番波，是但啦

都唔洗
其實好多case 你唔幫佢佢就會死
好似我講果個爸爸咁，佢話唔醫英國真係咩都唔比佢，淨係比個護士同佢傾計
冇藥冇氧氣聞冇入院
個多月就走左
如果要插胃喉食野既，病人話唔要佢地會真係唔插胃喉
食唔到野飲唔到水咁走
華人應該大部分人都覺得唔人道

勁過FLU起碼10倍啦
平時0.X%, 呢家都3/4%

係
祖高域仲係咁勁，個個賽事打
（雖然AO比人default)

今次外國撚perception準d, 真係flu level only

係
細個以為香港醫療好好
大個先知將d老野吊住條命吊到世界冠軍

你幾時見過flu會大規模癱瘓醫療系統

中華圈都可以計埋日韓

Ok 我唔夠準確囉 儒家圈先岩

睇youtube 睇劇仲要對鞋踩上床

咁係因為全世界人都冇呢隻病毒抗體
先有d人有強烈既cytokines storm
都好似外國咁有幾十percent 人中，個病毒既威力就係flu level (姐係唔係SARS, 炭疽咁中親唔死都disable

你仲記唔記得d學者一開始講既flatten the curve
姐係最終目標都係七成人以上中，不過分散群組咁中減低醫療負荷only

其實係隻病毒比起全盛時期弱左
但對老弱仍然有生命危險

幾時唔會大佬
....
香港年年冬季流感高峰期病床都爆曬滿 睇醫生等到天黑.....

星期五琴日最新吹緊話考慮National lockdown

而家外國基本上中既都係屋企，入院率係幾個％ 同埋已經準備好晒
再加上用左唔同 treatment 好似美國一開波就係 hydroxychloroquine 或者瑞德西偉咁

台灣 武肺弧島

沒完沒了

中國已經成功征服全世界

印度重勁, 日日8萬單, 應該2星期內追過美國變第1

班連登仔唔會相架

民主國家又無得話無辜...

你話唔係人造病毒有邊個信

有班賤種特登食退燒藥入境

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

The reason why Hong Kongers ranked no.1 in life expectancy

菲律賓好少呀

其實唔洗成日話人唔帶口罩, 如果殺傷力咁強勁你唔洗叫d人都會自動帶，你估全世界全部人都係蠢既咩. 都過左九個月，大家對virus 都了解多左

封曬倫敦以外地方+唔俾外人入城應該頂到下

了解係多左，但依然好片面

如果末期癌去泰國日日隊草仲爽